像林肯這樣的社交媒體賬戶的存在是為了幫助父母和青少年瞭解錯誤信息。適合青少年的女性洗髮水？憤怒的父母和婦科醫生正在社交媒體上大肆宣傳|阿比蓋爾·希金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
到了第三部，曾經聰明的《給所有男孩》系列只能希望激起無聊青少年的興趣。《華盛頓郵報》2021年2月12日，索尼婭·拉奧（Sonia Rao）的《獻給所有男孩》（To All Boys）系列劇該結束了
在Loudoun縣，在數十名青少年和年輕人参加了南卡羅來納州的大規模“海灘周”慶祝活動後，30歲以下人群中的感染人數增加了一倍多。90萬人感染。將近15000人死亡。冠狀病毒如何在哥倫比亞特區、馬里蘭州和弗吉尼亞州肆虐|陳麗貝卡，安東尼奧·奧利沃，約翰·D·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報
“我的目標不是挑戰他的思維過程或意識形態，而是達到一個他可以獨立完成的程度，”與這名青少年共事的巴克利說。國會大廈暴動後，絕望的家庭求助於那些“剝奪”極端分子的組織。| Paulina Villegas，Hannah Knowles | 2021年2月5日|華盛頓郵報
即使在有較大孩子和青少年的家庭中，同樣的不平衡仍然存在。我們需要更多的女權主義父親——第95期：逃離|喬丹·夏皮羅| 2021年2月3日|鸚鵡螺
她笑著說：“作為一個青少年，我有很多的記憶，這對我很有幫助。”零動機：IDF有趣的一面|梅麗莎·萊昂| 2014年12月8日|每日野獸
但當宣佈這一消息時，並不奇怪：警官達倫·威爾遜將不會因殺害一名青少年而受審。憤怒的抗議者放火焚燒弗格森|賈斯汀·格拉維| 2014年11月25日|每日野獸報
這名少年被這一事件震驚了，他的父親記得那天不得不安慰他幾個小時。在耶路撒冷的房屋拆遷中，聖經中的復仇正義|克里德·牛頓| 2014年11月25日|每日野獸
“作為一個青少年，我試圖說服自己，我是想象出來的，”鮑曼寫道。比爾·科斯比（Bill Cosby）的一長串原告名單（到目前為止）：1965-2004年間18名據稱的性侵犯受害者|馬洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野獸
在勞動節週末，這個少年陪著沙塔克、她的三個孩子和他們的幾個朋友去了伯大尼海灘。從巴爾的摩烏鴉隊啦啦隊長到羅賓遜夫人|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年11月6日|每日野獸
從十九歲開始，一個正常的青少年就應該在學校裡為自己的生活做準備。革命|達拉斯麥考德雷諾茲
我說他是個小男孩，因為我確信他是個少年。沃倫委員會（26年第8期）：聽證會第八卷（15期）|肯尼迪總統遇刺案總統委員會
你會說他比一般青少年更被寵壞嗎？沃倫委員會（26年第8期）：聽證會第八卷（15期）|肯尼迪總統遇刺案總統委員會
本把汽車登記的位置轉到“待命”位置，然後回到了那個少年的車上。代碼三|瑞克·拉斐爾
一個滿臉雀斑、身穿晚禮服的少年坐在駕駛座上，打開了水泡窗。代碼三|瑞克·拉斐爾